妹夫包二奶留低一家三口 有咩方法逼佢比贍養費？

是咁的
個妹前半年生第二胎所以辭左份工諗注全職湊bb 疊埋心水等bb大到咁上下先番出黎做野

但最近幾個月發現妹夫開始變左 開始收埋d錢唔比家用
係咁簽卡買女人野但又唔係送比我個妹

咁我個妹梗係忍唔注查下佢啦
點知就發現佢番大陸出差個陣搭上左隻大陸雞

我妹夫一直出現金糧 依家踢爆左佢叫佢比贍養費
佢竟然同我個妹講： 你點告我都無用 我係唔會比錢既
佢呀媽仲話我個妹依家無收入 同我個妹搶兩個小朋友一定搶贏

想問下個人渣出現金糧 一個月搵五皮幾
有無方法可以逼到佢俾贍養費我個妹？

我個妹依家真係好慘 家庭破碎
睇下依個人渣幾時比天收

女人唔做野要問男人攞錢
男人唔比就要搞鳩人

女權又贏

踩上佢公司喺佢老闆同事面前屌柒佢
仲要喺附近貼街招

拎把較剪
剪佢賓周

下
佢包二奶喎
同埋細路仔仲細咁都錯？

搞鳩佢公司先
屌那星

去佢公司嗰頭派傳單貼紙寫曬佢啲嘢出嚟
仔都生咗2個都唔養正仆街
個仆街老母又係戇鳩鳩
2個細路比啲咁嘅人養肯定冇運行

佢公司係d跨國公司黎 成日大陸香港兩邊走
所以我個妹都唔太熟佢d同事

Send email 啲是非都有排佢受

佢包二奶之後完全無擔心過兩個小朋友
係人渣老母死幫個人渣話要搶兩個孫番去

我個妹係on9 單純又信錯人 但佢依家已經好慘

雖然佢d同事唔知 但講哂比佢d fd知
佢依家勁厚面皮 keep注番大陸隻臭雞到逃避事非

嫁錯郎都真係幾大獲..

最蠢呢d，完全靠晒男人，自己生存唔到，你搵私家查下佢，好易起底

屌你老母，係咪無老豆教你呀撚樣，果兩個小朋友跟邊個姓呀屌你老母
生仔荷爾蒙亂曬身材走樣仲要放棄自己事業湊仔，D錢唔係小朋友個老豆唔通係你老母D契家佬度黎?

你最好搵律師問 上黎連登問冇用 一係貼個男人上黎

可能依兩日捉佢去社處搵社工開個file

結左婚未先

個男人一定會比隻大陸妹累死，不用擔心。

結左， 先有後婚